★游蕙禎入獄前拍片 「入獄既然不能避免，就當作係一種磨練。」

青年新政游蕙禎及梁頌恆在前年11月立法會宣誓風波中被控非法集結罪，游放棄上訴即時入獄4星期，估計在7月1日左右可以出獄。青年新政今日(22日)在社交網站上載一條游蕙禎在入獄前拍下的短片，死撐「入獄既然不能避免，就當作係一種磨練。」

游在片段開首表示，「相信大家見到呢條片嘅時候代表我已經入獄」，她相信今次遭遇不是單一事件，並非開始，亦非結束。她指近年有不少人因為政治事件而被判入獄，可能會「覺得好氣餒，諗緊點解大家要堅持落去」，但她堅信終點不會一朝一夕到達，有好多人仍然為這個地方付出，希望大家積極參與抗爭。

對於入獄，她說當作是磨練，希望自己不會停滯不前，出獄後能令自己更加強大，能趕上大家的步伐。
[img]
[/img]

話知你磨柱啦

段片 游b好似想喊

你有冇睇到喊

無得做愛

想送支菊花蜜比游B潤下有咩辨法

凌晨一點J游B

一年後就冇人記得呢幾條友

入獄以來
個天都成日喊

爲香港付出左唔少！

乖乖哋聽話嘅，逗10萬一個月做立法會
而家搞到要坐監

其實愛香港有好多方法，希望今次游小姐學到野啦

就當作係一種磨

游b係女神轉世

令到個天不停留雨，羅亞方舟不是夢